有冇人由今日開始帶行山杖出街

第一自保
元朗北角沙田將軍澳接三連四既恐襲
手上拎支野一定有用

第二就係唔撚柒信d黑警
唔好再同我講黑警保護市民
廢話

第三熟習下點用
試下唔用牌子唔同設計

建議大家都隨身攜帶一支行山杖自保
分分下個俾人斬果個就係你

長遮可能重好